# Trabalho de Conclusão de Curso

### Universidade de Brasília - Faculdade do Gama
#### Engenharia de Software

**Tema**: "Empurrando Juntos: Aprendizado de máquina como ferramenta para evolução da democracia"
**Estudante**: Luan Guimarães Lacerda
**Orientador**: Prof. Dr. Fábio Macêdo Mendes

## Instruções

Para compilar o documento, é necessário a instalação da ferramenta [Pandocker](https://github.com/luanguimaraesla/pandocker).

Apenas clone esse repositório e execute:

```
sudo docker run --rm -v `pwd`:/code luanguimaraesla/pandocker:0.2.0 "-f pandocker.yml"
```

## Empurrando Juntos

Você pode encontrar mais informações sobre a ferramenta desenvolvida, Empurrando Juntos, na nossa [organização do Github](https://github.com/ejplatform/)
